大埔遊行注意

地下已痴膠水 （一田對出）

自推

推比大家見到

推